頭先已經有狗扮衝 好彩俾人識破左....小心呀！

五毛上水